{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 뷰티풀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 最大人数を超えると利用できず、現場での入室はお断りすることがありますので、ご注意ください。 ペットの同伴入室は不可であり、未成年者は保護者と一緒に利用してください。 客室や周辺施設をご利用の際は、破損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器を破損した場合、実購入価格を基準に弁償が必要になることがあるので注意が必要です。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 また、客室で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。 予約特典としてバーベキュー場をご利用いただけます。これは午後5時から11時までです。 炭とグリルは2名基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキュー定食セットは、2人基準で60,000ウォンで、人数に応じて注文してください。 事前にご予約くださいますようお願いいたします。現場決済なので火災にご注意ください。 駐車場は可能で、周辺の旅行先としてはエリシアン江村、九谷滝、文培村、三岳山、登仙滝、南怡島、ザラ島、ジェイドガーデン、ジュンド遊園地,プチフランス,昭陽江ダムなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると利用できない場合があるのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると利用できず、現場での入室はお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者と一緒に利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の際は、破損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "什器を破損した場合、どのような処置がありますか？",
            "answer": "什器を破損した場合、実購入価格を基準に弁償が必要になることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後5時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルは2名基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー定食セットの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー定食セットは、2人基準で60,000ウォンで、人数に応じて注文してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車場は可能で、周辺の旅行先としてはエリシアン江村、九谷滝、文培村、三岳山、登仙滝、南怡島、ザラ島、ジェイドガーデン、ジュンド遊園地、プチフランス、昭陽江ダムなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 541
    }
}